頭先上水火車站咩事？

好快就有車到，食得幾粒花生，有無係上水嘅知道咩事 我只係知道個條友一個人係到佔領馬路，仲話咩啲人歧視佢傷殘

Lm

你睇我個名都知啦

岩岩先放工
好大獲 岩岩返到
有人想知再講